連美國政府既香港資產都被共產黨凍結

買完唔俾走

個別例子 不要討論

我睇唔到，我唔知，樓市gogogo

美國反制就知驚了